震驚！政府於告示板上支持示威者！

唔好推

反了反了